# Сервис

{тут должно быть описание сервиса}

Организация проекта
------------

    ├── README.md             <- README для разработчиков, использующих проект
    ├── src                   <- Исходный код проекта
    │   ├── config            <- Конфиги проекта
    │   ├── logs              <- Логи сервиса
    │   ├── api.py            <- Скрипт для запуска сервиса
    │   ├── Dockerfile        <- Dockerfile для контейнера с api
    │   ├── requirements.txt  <- Зависимости
    │   ├── utiltites.py      <- Скрипт для вспомогательных функций
    │   └── Dockerfile        <- Dockerfile
    │
    ├── .gitignore
    │
    └── docker-compose.yml

--------

# Замечания

- все скрипты для сервиса хранятся в папке `src`

- не забывай указывать библиотеки и их версии в `requirements.txt`

- данные для авторизации в базах хранятся в конфигах

- для удобного дебага сервиса лучше поставить добавить [этого архива](https://iscloud.is74.ru/index.php/s/Hic8N8ypzzAo3Gp). 
Это конфиги для редакторов vscode и pycharm. 
В них настроены пути до файлов, запускающих сервис. 
То можно будет запускать сервис вне контейнера (+ в debug режиме)

- с вопросами/пожеланиями можно обращаться в телегу @pituganov, либо добавлять issue к репозиторию